---
title: "rss up!"
date: "2004-03-07T04:31:00+07:00"
---

finally gw bisa add site [kaomifuxi](http://kaomifuxi.selalu.us) di sini (pake rss parser. tentu aja), cuman aja buat site [mellow](http://www.mellowbitch.com) blom bisa, gwa masih blom tau di mana errornya.

sekali lagi ini cuman buat bahan ujicoba aja, karena nanti the real final adalah pemanfaatan rss parser di webnya radionet.. jadi blog gw ini hanya sebatas bahan ujicoba..
